朋友中意左隻臭雞

我朋友係a0 佢好恨拍拖
佢斷斷續續中意左隻臭雞幾次(條臭雞係我另一個fd個ex黎 我知隻雞好多衰嘢)
我都有同佢講過 佢都唔聽
因為佢不斷改變自己 換造型(成日買衫叫我去幫下眼)
前排考dse隻雞話無文具又即刻買俾佢
又叫佢去南生圍幫隻臭雞影相 但一張合照都唔肯影
佢之後好唔開心 del哂ig snapchat
每日都係wts到叫春
我做朋友見到佢咁都好心up 佢對我好好 我以前分手都係身邊陪我 幫我渡過難關

佢而家咁但我又唔知點好 大家有咩方法?

利申 我的朋友不是我

屌醒佢

佢咩都聽我意見 就係唔聽我屌

溝左條女，屌完同個fd講：臭嫁！

屌撚醒佢啦
成杯啤酒照頭淋再講曬你嘅理由

都未嘗唔係好方法
溝咗條女，你frd一定好憎你哋兩個

忠言逆耳
我諗你唯有等佢自己冷靜下
慢慢放低件事,你先慢慢屌醒佢
如果唔係風頭火勢
你講咩佢都唔會聽

利申:過來人,早幾個月前先中完臭雞招
好彩有個老友好似我上面講咁屌醒我
我先真正放得低

由撚得佢仆街陷家剷啦

係要咁on9你咪由撚得去做ATM LO

你的朋友就是你

佢無反應架 之前落雨 佢都照跑去自修室撞個女仔

真係咁嘅話fd都無得做 隻雞外表無乜嘢 但佢嘅所作所為真係好黑人憎 狗也不屌

呢D傻仔 唔跌唔知痛

佢根本冷靜唔到 個女仔有少少反應佢就又黎料 不斷循環
我都希望可以好似你個fd咁 幫到佢

係咪俾鬼迷呀佢
唔好理佢，佢保得住命仔就由鳩得佢啦
呢啲懵撚唔失下戀唔識長大
大把人咁樣on9過，包括我

咁你等佢自己臭醒囉

如果係咁既話,基本上無咩人幫到佢
唯一解救方法,就好似我咁
要真正比隻雞hurt到應一應
知道自己無希望先得

如果隻雞有心吊住佢癮既話
就更加難救

我比隻雞hurt完都好似你個fd咁叫過一輪春
係叫完之後,慢慢放低件事
個老友先至好好咁屌醒我
但你個fd又未去到比隻雞hurt
所以現階段可能都做唔到D咩

男人老狗對住手足叫春
仲要比手足貼上黎

二次傷害

有d人唔撞下板係唔會長大
有日佢知自己被臭雞玩弄到遍體鱗傷
你先係佢身邊安慰佢

等佢自己仆一次街就知痛

介紹啲女俾佢，等佢知道森林好大
指住佢話：你兵黎架咋！收皮啦！

好撚慘